一人多張旅行食物相

我先
紐西蘭北島

留名下年睇

今次日本

上年去希臘

頂你 本身想comment 點知你都po紐西蘭北島

Is USA

條腸好肥美

香港出街食呢種腸好貴
食黎食去都係超咸廚師腸
呢條唔記得咩肉腸
淨係記得好有肉汁好好食

秦國

都係USA

TPE

紐西蘭

法國

韓國

vancouver

NZ Fishmarket

紐倫堡腸

越南

aus

明明去歐洲但入錯咗咖哩佬餐廳食屎

Iskender

海鮮幾好但好細碟

雞翼拼盤

芬蘭

點解上面個湯咁似香港茶記羅宋湯

唔記得係乜鳩海鮮湯同羊肉湯

泡菜國

德國

芬蘭

意大利

法國

倫敦最好食既快餐

香港國 食緊蛋放題

火雞國

日本

第二張係咪蟹道樂？

烏克蘭
餐餐有羅宋湯
Rye Bread好食

係呀

有冇靚女waitress

都係日本

我都食過

藤子不二雄博物館

New Zealand

最奇怪係幾年前M記羊肉漢堡

印度

放個5毛表示啲野好細舊